是日，，靚宵

定時定侯肚餓

拉拉子

點解食龜頭

聽人講大ma好靚仔

拉

好勁

係 見過

邊撚度、、、、

有乜用 得168cm

我想知肩妹 靚唔靚

男人黎

唔錯

高多少少牛死女

形容吓

仆，，，幻想破滅

長腿大波

開心

妖 死開啦你

形容緊ma

果4粒😋👍🙏

一粒粒係咩嚟
點解要搵保鮮紙包住

睇到有d肚餓

伯邑考

很，，好吃的😅👍🏿👍🏿

番茄仔黎 我淥左一淥